沙田花園城 / 翠麗花園點睇

小弟本身都係住沙田，我覺得翠麗花園好似幾靜，附近都有馬鐵站同野食，係比較舊，大家點睇？

我都搵緊沙田大圍 600萬以內2房單位
有冇介紹

個post 好似沉左

都係第一城，希爾頓，金獅，河畔個d

利申：第一城

花園城大大個窗台 實用率好低 不了
翠麗係80年代新地樓 嗰個時候堆新地樓質素幾好
而且佢隔離有座矮山（其實係圓洲角公園）環境算唔錯

啲人成日屌金獅唔就腳
有無巴打講解下

華懋樓 又要行10分鐘冇cover先到大圍站
不了 諗居屋好過

華懋樓負評好多，雖然無住過但聽到都打折扣。
如果6球2房，第一城啦

大圍站行過去10-15分鐘，唔算遠。隔離新翠有巴士站、都有商場、餐廳。

唔算好遠姐，由細到大住親都要行廿幾分鐘先有巴士/鐵

翠麗其實係恆基樓 平係平 但平台日久失修 屋入面D窗一打8號風就漏水要zip膠袋喺窗同圍毛巾喺窗台(D水會由窗台刮入) 我就建議你諗清諗楚

花園城平就因為細 勝在樓下多嘢食 不過夾正兩個馬鐵站中間 兩頭唔到岸 行邊個站搭車都5分鐘以上 而且成個區得一部銀行櫃員機 都幾唔方便

利申：住嗰到

自己去行下、feel下先，最好行埋隆亨商場同個邊d巴士站

花園城個位點都方便過翠麗個位

翠麗個位閪得嚟又喺正威院隔離

聽完大家咁講，翠麗真係不了，如果咁既價真係揀返一城會好一點。同埋你地覺得買完再租出去而家又是否一個好選擇？反正我而家都仲係single 又有d 錢，諗緊點洗好。

同老婆之前住過花園城幾年, 我又覺得行去沙田圍站都係幾分鐘, 行出去沙角商場食野買餸都方便
巴士都好夠
如果住一期同三期就方便D, 二期就最遠

係實用差D, 得六成幾

如果你唔係自住係投資建議你等多陣先，而家咁既時勢，同埋如果純計收租個回報率唔算好

本人都係住緊呢個年代的新地單支樓, 雖然地區麻麻, 但都叫做市區....
衰在無3相電用

而家收租, 回報都唔知有無2厘.
例子: 維港灣2房單位, 457呎, 賣緊900-960萬左右, 收租實收21K (平均), 管理費1000一個月...... 頂盡個yield 得2.6%....同放舊錢在銀行做定期差唔多的回報...........而且個租金仲跌緊.....

而3房單位的租金回報就更加低